眼鏡爛鬼左，後日就入camp，邊度配會快有得攞

話說小弟整鬼爛左個眼鏡臂

副脈鏡而家鬆pel pel戴唔到

想問有冇邊度可以淨配眼鏡臂，因為聽講啲眼鏡舖唔多肯做呢啲
如果冇，邊度有得配眼鏡係快有得攞，同埋啲款會唔會太舊
我後日就入camp好衰唔衰而家先黎爛眼鏡，有冇人好心解答下我，無限感激

入camp 叫組爸整咪得

新輝有得即日拎
你打電話問下先
唔係間間分店可以即日攞
最快一個鐘內有得拎

帶con囉屌。。
你帶副毒撚鏡入去都唔荒有運行啦

大把地方得
自己問

換過個框囉
再唔係咪配con

你邊到配拎返去睇下肯唔肯整啦
我知眼鏡88肯整

但而家塊鏡片未必match其到其他框喎

EGG囉 ， 樓主幾耐冇出過街？

屌用熱溶膠槍黐住先囉最簡單

egg幾粒鐘搞掂

東門 10分鐘

頂幾日就痴膠紙啦蠢才